唔知支那幾時會起埋東莞艦，常平艦，向西艦呢

讓雞蟲沉船